凌晨3 點係group 吹水班八婆，屌你

凌晨3 點係度叮叮叮，講埋哂d 垃圾野
約食飯洗唔洗凌晨呀
為左你條八婆mute 左個group 唔值得
收皮啦你地
仲要一句野分開10 次打
「聽日？」
「問埋xxx 啦不如」
「我好free ga」
「😂」
你識唔識分行一句打哂佢
八婆

咁你咪靜音囉

晚晚記得mute 左佢個group 先瞓?

可以mute 成一年啵
反正D野都唔緊要,唔洗提自己睇喇

係佢地凌晨騎劫左個group 講廢話

咁人地晚晚要係你訓前先傾得計

quit 咗佢囉
mute 8個鐘得喇掛

因為幾條八婆Quit 舊校group
定我要為佢地凌晨嘈住50 個唔想睇既人而mute 左佢

完全唔明mute有咩問題

問題出在樓豬到

都比八婆嘈醒左咯
不如約埋食宵夜啦咁

成部手機靜音囉

教勿擾咪得囉

即係凌晨個group好多人想知佢地d 低級笑話
而我係唯一唔想知
所以我要靜音？

android 7 可以set 幾時自動disable 靜音模式

樓主ON99

手機有得較勿擾㗎傻閪

每日定時開㗎傻閪

食埋o個幾條八婆

屌 係男人就直接響個group到屌柒佢地班臭閪咁夜仲send無聊訊息啦
鍵盤戰士到走黎連登取暖

要唔要幫你搵埋社工安慰埋你丫